\documentclass[portugues,oneside]{seminario}

\nomeseminario{PICME}
\semestre{2}
\ano{2016}
\site{http://www.ime.usp.br/\~tcco/picme}
\def\COMPLETAR{{\color{red}\textit{[Pendente]}}}
\author{Henrique Stagni}

\begin{document}
    \section{O problema de Kakeya}
        \aula do dia 16/08 sobre Conjuntos de Kakeya por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/kakeya1.tex}
        \aula do dia 17/08 sobre Conjuntos de Kakeya por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/kakeya2.tex}
        \aula do dia 30/08 sobre Aplicações do Lema de Schartz-Zippel por Bruno Cavalar.
            \input{aulas/aplicacoesSZ.tex}
        \aula do dia 06/08 sobre Teorema de Mantel para Grafos Aleatórios por Marcelo Soares Campos. 
            \input{aulas/mantel1.tex}
\end{document}

